不妥協、不割席、不分化、不篤灰，義士守港門，老衲死社稷

push

老衲明天幹什麼

食狗肉

納dee

老衲幾時帶千萬信頌佛經 同耶教crossover?